chinaone電話卡有無伏?

次次出埠都唔會揀電話卡嚟用
聽日去澳門 近近哋所以買咗第一張試吓

佢講有4G 首1GB無限之後限速
有無人試過中伏